同唔同意 人生無常 及時行樂

有時諗 人生煩咁多野都幾無謂 意外話黎就黎 未來都冇人預測到

同意
世事難料
時辰到
就係咁先

才轉發小鬼死訊 台灣名領隊「自由哥」家中猝死

Cls

Agger

係
講真遲早都會死
死左 你又拿唔走啲錢

岩
可能樓主聽日就死呢

最緊要自己開心就ok